黑狗最新對付黃店手法--屈你店內現金係偷/不法手段取得

康明視力中心 Hong Ming Optical
21 mins ·

店主早前被帶回警署拘留，
期間一度質疑店主放於信封中眼鏡基金的現金來源，
有合理懷疑是盗竊。
假如清算真的來到，我們也會盡全力頂住，香港人加油！

叫班驚曱做狗都抵毁了狗，支那屎好過

........